[有圖] 活捉成功 有無人知呢隻野係咩

好不安 同佢博鬥左好耐終於捉到

虎頭鋒

黃蜂類？
總之唔係好嘢嚟

樓主 你好放佢走
佢應該係搵食部隊 陣間成批去你間屋搵佢就

個樣好似螳螂蟋蟀咁？
如果冇翼既話 我記得係食腐肉糞便大既害蟲
如果有 我就唔知

利申 非專家 鳩up

黃之鋒

樓主 你唔好放走佢
佢應該係大佬佢 一陣佢吹雞去你間屋就

扔左落垃圾桶 應該死左

有翼 見到嗰陣嚇撚死我

笑撚左

群體生活 準備火攻

梗係用津露啦

一陣柯栢文就會帶一堆變形金剛去拆左你棟樓

咁大個人呢D昆蟲仔都驚 ...

你見到嗰陣就唔會咁樣講

岩先google左 又有啲似樣

好彩佢無攻擊我

老虎

圍村仔，無乜未見過。
屋企附近成日有呢D , 從來未驚過。

因為未試過

人字拖

準備水炮